原來鄭松泰(博士、專任講師)呢幾年潛心學術寫咗好多書

《堅守原則﹕自由與本土》. 熱血時報. 2020.
《香港腐敗制度研究》（與靳民知合編）. 熱血時報. 2019. ISBN 9789887983736.
《非凡的運動員，另類的香港人》（與靳民知合編）. 熱血時報. 2018. ISBN 9789887805632.
《基本法改良芻議》（與靳民知等合編）. 熱血時報. 2017. ISBN 9789887805533.
《由本土民權到建邦立國》. 熱血時報. 2016. ISBN 9789881449931.

仲係同熱普城臥龍靳公民知合著
我覺得佢地係行緊法國十八世紀百科全書派(Encyclopedists)條路, 由思想上為大革命鋪路
有冇人買過嚟學野?

免費都唔睇啦

黃洋達（大亨/皇上）都出左好多書

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

咩歌黎

郭富強--弱

邊間教會

有冇 SSCI ？

會污染你既思維

呀靳去左邊

呢個三家姓奴幫過燒山、毓民助手，而家要痴實係虫太個邊

《由本土民權到建邦立國》

佢呢啲書可唔可以向國安舉報

金錢師

跟垃圾學野？

柏拉圖都冇

燒山好似話過牙靳喺中環附近返工係人生夢想, 所以當年做議助之後串到行路都唔望人
而家有得"與靳民知合編"成個學者咁feel出書應該high到晚晚望住封面射

2005年到北京大學修讀社會學系碩士及博士，及後於2010年於北大取得社會學哲學博士學位，導師為謝立中，博士論文題目為《流動與聯繫——關於80後農民工使用手機的經驗研究》。

Wang, Jing and Cheng, Chung-tai (2012). 「The History of the Mobile Phone in China.」 In Chu Wai-chi, Fortunati Leopoldina, Law Pui-lam and Yang Shanhua (eds.), Mobile Communication the Greater China. London: Routledge.

學術cv咁尾機都叫垃圾?

熱狗支持藍屍襲擊連儂牆手足

搵法子出本寫真集好過啦

坦白講,咁既CV, 在學術界真心冇咩特別,佢apply香港8間大學,連入門assistant professor, interview都冇資格

大佬, 而家玩超級無敵估歌仔?

lecturer 還可以既, 四年legco member都夠教公共行政